# Internship

La solución al proyecto planteado se llama Internship, está es una aplicación pensada para que los alumnos en proceso de graduación o graduados de las Universidades entren a las empresas a manera de pasantía remunerada, con esta pasantía los alumnos 